截至五點，今日戰況分析整合

核彈一：西灣河三槍
絕對係今日最強核彈，重要性唔使多講。警謊同藍絲想spin去搶槍，記住義士當時係自然反應想撥開槍頭，呢個距離莫講話搶，連槍都未必掂到，仲要用單手？無腦論述有睇片都知on9。
建議：除大力推上國際外希望有文宣巴用文字旁述加落影片正視聽

核彈二：葵芳警開車撞人
國際文宣角度同核彈一有得揮，因為完全冇藉口開脫，連無腦論述都解釋唔到。on9黑警今日唔使任何人命代價就送我地既文宣大禮
建議：國際文宣方面直接出片俾外國人睇黑警目無法紀既on9行為，本地文宣方面大家同我大大力煲大高層割席風，包括扮藍絲譴責高處當交警condom. 呢件事冇做成人命傷亡係藍絲同警察圈子內係小事，所以高層割席會引起佢地好大反感，繼而分裂

核彈三：港大中大理大被攻擊放催淚彈橡膠彈
可能對習慣催淚彈放題既香港人嚟講唔係咩核彈，但係對國際社會嚟講攻擊大學係好L大件事。由於開槍喺國際社會成日都有，但係警察開車撞人同攻打大學好罕有，所以就核彈破壞力而言國際文宣同本地文宣會唔同，本地文宣三粒核彈既重要性係1>2>3，國際文宣會係3>2>1

疑案：墮樓者懷疑為陳彥霖母
大大力煲大佢直至警方公開死者身份，如果真係陳母隨時大過前面兩粒核彈。利申我覺得真心似

對家攻勢：火燒廢老
當然有可能係自導自演想spin走上面既核彈。不過唔排除真係同路人做，喺唔分化唔割席既情況底下，都建議大家容許討論，因為要拆解對家文宣攻勢
建議：對外冷處理，但連登內建議討論（對外就話驚spin走姐，對內你謊死spin得走上面三粒核彈咩，你當連登仔係港豬？）因為都要討論點拆彈。大陸點講固然唔使理，但國際戰線上如果呢單嘢因為連登拒絕討論而缺乏文宣整理幫手足兜，對外觀感冇咁好，影響國際社會支持。討論點樣幫手足做文宣合理化返手足既行為都係不割席既一種，如果唔係呢單嘢畀對家攞嚟講我地又唔出聲既話該手足只會變成condom
文宣建議：廢老攻擊手足先，手足出於自衛救人。自衛武力不對等唔完美可接受可改善（spin返手足唔係主動攻擊政見不同人士，只係自衛時使用過度武力）

戰術檢討一：中環放tg係戰術成功
中環商業區係春袋，所以自2014雨革以來示威者落到金鐘已經俾黑警頂住，入親去都唔係開市時間，今次靠扮工師混入去快閃先入到心臟地帶，繼而引到狗放tg, 仲未敢放橡膠彈。將戰火帶入中環對我地好有利。地形方面都比政總外更適合游擊，同多商場俾大家入去暫避換裝。以後再攻中環同樣以扮工師先直接係心臟發動快閃，其他full gear示威者先攻入去裡應外合

戰術檢討二：校園攻防戰
正常嚟講戰火應該係帶入商業春袋區或藍絲集中區先發揮到最大效用。大學攻防戰應放棄死守據點思維。以中大二橋攻防戰為例，其實死守二橋戰術上並唔理想。如果想守住中大，二橋固然係一夫當關既重要據點，但係就成個香港而言，中大並唔係重要既戰略據點。所以應該引狗入去，然後利用中大山勢打游擊。暴大學生熟悉地形，裝備較輕，重裝狗入到嚟就俾我地撚。帶入後山set陷阱仲唔使驚傷及無辜。如果有狗被困山中仲可以吸引更多狗入嚟，牽制警力，令中大之於黑警成為越南之於美軍。暴大學生反而可以隨時返宿換裝，以逸待勞。（sor, 小弟為暴大學生，其他大學戰術請其他大神代筆）

分析得幾好呀巴打
大家幫手推！

推

大力推

捱

習曱甴
曱甴平

習曱甴

黃色教育圈
推

Pish

最近真係太多事情發生

推！

叔一燒的話不如大方認做過龍，話一時火遮眼
同時講出憤怒的原因，將呢幾個月香港人所遭受的不公講曬出來
特別係藍絲點樣斬手足
關鍵在於得到人地的理解和同情

校園攻防戰如果考慮埋中學就真係輸到pk，今日中小學教育界除左德望基本上都0影響，你7-8點先出所有學生都已經係學校，少左唔少中學生支持兵力

好似話配對左係同一個人,
以下慎點

補充多點，對面用嚇親小朋友來攻擊我地
所以必須文宣返中小學幼稚園停課

需要文宣幼稚園及中小學全面停課

p牌推

講得好, 有條理有分析
唔係嗰班晦氣撚剩係屌人

戰略po要推
唔好再推火燒個單野啦

甴近平

警甴

tui

分析得好

你認 林鄭就會食住上
黑警射學生有冇認到做過龍？

香港人咁善忘，火唔提兩日就無人記得

但有人問的時候你都需要解釋，係咪？
呢樣野主要為了打國際戰綫，又唔係本土宣傳
點解唔可以令人地感同身受呢？
再講，唔好將自己講到同黑警一樣cheap

解釋的時候加埋呢d就得
荃灣夜被斬青年, 太古城斬人咬甩耳, 23歲雙腳骨折, 被劏肚少年

本質在於轉移視綫
唔需要下下都硬食，適當時候軟下更易入口
林鄭如果識得係609軟化立場，都唔會搞到而家焦頭爛額

文字導航有人做咗

講下成績表， 恒指暴跌700點

Hi ball

如果無燒藍絲單野，今日其實好多核彈

係咪為左乜撚野國際戰線就當手足係condom?
你有冇諗過前線手足士氣？
我終於明點解香港人點解唔敢衝
因為衝完又有班割蓆撚話依樣錯個樣錯

撚有過度武力，拉。

同意冷處理

今日重有入教會拉人呀

P

【三罷行動和理非攻略(多圖)】

有西用咩 俾人拉左成百個手足

幾時有話割？？
聖人都會犯錯，唔通要好似中共一樣保持一副永不犯錯的形象？
之前都有噴錯漆say sorry的時候

push

日日同你中環快閃，怒屌你班黑警

仲有幾個核心商業區
第一步就一個，夠多人先行幾個商業區
最多人返哂工時夠膽就封鐵、戒嚴

呢啲post點解冇人推

Push

阿婆都拉

理工好難守

返工時候，中環真春袋

搞十八區 影響力都唔夠機場同搞平日返工時候既中環

暴大宜家咩情況

大佬你覺得做過龍啫
我就覺得對家十分一都不如
應該要keep住咁發生先正確
成日講以武制暴唔夠力水
而家終於似返d樣
又要急急腳走出黎話手足做得唔好

噴錯漆係因為禍及無辜
你覺得藍絲都係無辜？
既然唔係割乜撚？道咩歉？

推依個

你老母10個post 7個林鄭 3個火燒藍屍

推有用post 好無？

呢個講到好

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

朝早6 7點果陣拉左好多人

中環今日真心掂！

好似無捉人？

推。
今日辛苦你地守護中大。。。

淨係放咗tg 成班中環西裝佬OL屌狗！
仲要唔少外國人撐

push!

我會話中環係靚棋

推 中大策略

大學攻防好似唔多安全，驚佢大包圍逐間宿舍搜

只不過同一個策略，係唔應該用二次
因為每次重覆前一日既做法，手足都係傷亡慘重。

如果聽日再搞，我哋或者要諗諗有乜plan b，係同今日唔同，等班狗捉唔到路

另外，今日可以睇到無論如何係無可能阻到香港人返工
係咪應該將重點，由被罷工，改為平日抗爭?
因為平日抗爭，對巿面既影響係最大既。而且多巿民做掩護，手足會安全d
如果可以令大專、大學停課，更好，咁樣手足就唔駛上課或擔心出席率既問題

無人覺得做過龍 無情合理 唔夠添

易撚到

今日起到成個保壘咁（雖則唔知有咩用）

曱近平

推
希望可以番到去六七月每次完場就自我檢討同改善既狀態
唔好下下都畀班五毛帶晒風去搞到無行動同檢討po

太古城、觀塘、尖沙咀sogo

甴近平

大力推
甴近平

此風必須長

火燒廢老

我覺得冇必要，佢又唔係有拎武器

中環其實係春袋

幾有道理

中環

其實廢老單嘢過多幾日就冇人記得 藍絲善忘嘅程度拍得住香港人冷處理就得

有文有路

好撚多制高點
就算比狗攻到入黎都可以係天橋打遊擊

戰術分析

勿拖長戰線 對家狗有得抖有得輪 手足無

二 唔建議密集行動 理由同上 除非你操開 否則大量乳酸 無可能一日內散晒

High juice
Push

曱甴近平推

太多出入口 今日其實封唔晒
同埋封死咗又唔知可以點走

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

暴大巴打

高質，想推

幫你推，做完一次，要不停進步

有用總結post

P牌幫推

小心凌晨同清晨啲狗覆桌

識玩嘅
就要扮藍絲支持開車撞人嗰個交通警
推班藍絲入火坑
再入鳩佢哋反人類罪行

明天請早

火燒廢老果到，放番佢行得走得既圖做文宣就夠

推，野貓式撚狗

推 真冷氣軍師

野貓式撚狗

好

中環tg打到外國人爆哂缸

good post push

連衛兵:燒藍豬有咩錯點解要解釋,邊個唔同意就燒埋佢

推 實用

港大centen橋既重要性 好比暴大二橋

agree

推空氣

整合pish

暴大手足 請受我一拜
年近30中坑上

有用post 推

黃大仙1111戰略分析！

好似唔係陳彥林啊媽黎

暴大嗰段唔錯

引狗 拉打

暴大！

成績唔錯 但未夠好

甴曱平

外國都未試過攻入大學，班畜牲真係痴撚線

幫推

對家攻勢：火燒廢老
呢樣好易講
講明係廢老扮黑警在先

其次，中環出左橡膠子彈

再者，中大咁樣反而一定要守
一退入去就係開闊地帶
佢想點樣衝入宿都阻佢唔到
個個位反而易守啲

有用

甴甴甴近平

11。12大家聽日要再早啲起身塞

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

覺得程度合理

11.12 繼續三罷！

曱甴平

推
好想幫中大打
但唔熟路今日入到去又打完

利申港大jj

anyway, 唔割還唔割，但係大家都應該集思廣益幫手足解釋，同埋好似點咗相，要盡快送佢出國

留名

TUI

記得以前有篇潮文講中大打仗每個書院嘅角色
估唔到真係會有用得著嘅一日

btw我覺得今日迫到班狗武力大升級證明今日行動戰術上係成功既

分析得幾好呀巴打

up

一

想推都推唔郁

巴士roadblock點睇 藍絲清唔到 司機又揸唔走 手足快快手就整到

利申 你地唔好咁做 我要番工

亂9射CLS

全力推，大學生寫嘢真係有條理啲，睇哂都唔覺長

分析得不錯

Fortress

求回帶

唔錯

幫你推十下

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1112三罷
香港人 報仇

暴大仔好野

警甴

曱甴近平

甴甴平

回應檢討一
好似有橡膠子彈

打警甴

報仇

保持憤怒

有用post推

我覺得射死人同攻打大學應該會係同級既國際核彈，兩點都可以大力tweet

廢老粟一燒方面，其實可以fc 下以下嘅流傳資訊黎出文宣，有傳:
1. 當時手足裝修緊，廢老走黎郁手捉人屢勸不聽
2. 廢老自稱過警員
3. 條片一開頭係全數手足一齊逃走，唔係即刻打佢，係佢死追
如果查出黎都係冷處理好嘅咪冷處理

校園交戰方面，紅磚可見同學仔有善用優勢，拎紅磚還擊
另外紅磚仲有個優勢就係全個校園都係連城，上有樓層下有草地，分頭走可以走到佢追唔到，仲有啲要學生證先do得入既門，經個啲路線好好走
另外紅磚其實有四個出口離開校園，火車橋只係其中一個，無論要反包抄定走佬都好好用

搶乜鳩槍 咁撚遠話搶槍

搶你老母呀

ok

教育界真係經濟以外香港既大春袋
仔女返學危險 返工既父母都頭癢
返工動力亦因擔心而下降

唔去政總係一大進步
啲人戇鳩左幾個月

推呢個

分析得幾好 推

Tui!

有用 推

燒藍絲係警甴長期執法不公導致

其實唔好理正苦啦，佢咁樣講只係想帶風向搞分化，引d淡黃質疑手足們做錯左。
過去幾個月日日都有手足比人打，被跳樓，又有手足死，邊個去可憐佢地？繼續做好教育啦大家

高質 暴大巴加油

中環真春袋
靠晒各位中環返工既兄弟

寫咁多野冇理由唔推，但我今日冇罷到工，淨係做扮工師，對唔住手足

冷氣諸葛亮

爸打，寫得好好。支持你繼續出post.

校園果 d 唔該即時夾住個校長，綁佢去前線對恐怖分子開咪

On9

收爹啦P牌仔

聽日見

罕見高質P牌佬

我唔明點解要傘陣在馬路等待...

開始戒黑衫未

大

聽日參考

正確。
做錯就道歉啫。做啱又道？
咩叫過火？佢斬你果陣過唔過火？

唔係咩唔同政見就攻擊。
而係到今日都仲撐港共，根本就係敵人黎。只係未郁你嘅敵人。
呢點都攪唔清楚，未打已輸。

唔好話咩唔民主。
而家係非常時期。寧願手段污糟都要撥亂反正先。
畜生一定要打要燒要殺。光復之後你到時再清算我，我都心甘命抵。

唔好再黑衫啦, 佢地現在第一下就拉黑衫

賽後檢討

冷處理就ok

睇到呀叔被燒之後張相就知一啲都唔過份啦
利申 藍絲老豆睇完相即刻收咗皮

Dui

讓實彈與狗佔領中環

推
引狗入暴大 善用山勢

p牌推唔到
但支持

Tui

嚴謹務實俱方向

又核彈，點樣先爆
放上reddit Twitter 又好似無咩變化

認同

唔好唔記得有女仔瘋狂比狗閪用棍扑濕

組織工會 全面罷工

癱瘓中環正式啟動

OK PISH

漏咗國際線

低調處理not冷處理

疑案：墮樓者懷疑為陳彥霖母
大大力煲大佢直至警方公開死者身份，如果真係陳母隨時大過前面兩粒核彈。利申我覺得真心似

難聽d講都陷家鏟你唔好期望有真話
睇下影相果位手足有無拎到死者頭髮驗dna啦

[復仇]和理非唔該全部black bloc, 復仇要行動, 唔係剩係叫口號

中大 大埔公路+吐露港+ 東鐡線唔係先係春袋咩

老實說我覺得核彈一手足係想叫條差佬冷靜多啲，因為慢慢行過去

推推推

巴打有讀書，要推

終於令大型抗爭帶到入日常生活而唔係假日 但傷亡方面一定要檢討 要將be water發揮到極緻 今日見到某啲地方一出去set RB唔夠兩分鐘已經有狗

講得好好 點解無人推

巴打講得好有道理

無解
番工前 堵路
番工後 迫狗放tg
同樣係被罷工

我想番工呀！！

關於對家攻勢 - 火燒阿伯
個人建議 會唔會大家com一份指引，如果對家做一d咩行為，前線或者義士就會採取咩反擊。呢份指引係大家都認同並遵守，用意係令我地點react對家行為變得合理

//本地文宣三粒核彈既重要性係1>2>3，國際文宣會係3>2>1//
狗攻入大學係國際文宣真係可以煲大佢

下次戰況分析整合加返日期
方便長期跟進

戰況交代5**， 但戰術不可在公海透露，一定只供戰友傳閲

對

我原本以為廢佬單嘢已經好麻煩
而家咁對比返真係好小事

現代戰術要制高點意義唔大
不過起碼視野清晰啲 方便哨兵辦事

太多入口 但換個方向諗手足都好易走到
即使封曬都好都可以入返去換衫

幫手推！

中環一撚定要繼續搞

唔需要認 冷處理就OK
故作玄虛反而嚇到無膽嗰啲藍絲
何況一早有片證明佢冒警+打手足
唔好俾對方帶入對佢地優勢嘅situation
不過有需要制定一套私了規則
對內穩定和理非軍心 對外證明並非無理私了

推戰術post

暴大今日直頭牽制咗唔少前線唔係出去開花